是日靚午餐 雙重芝士巨型雞扒

Where

印老闆無錢買芝士粉？去pizzahut度拎啲芝士粉？

好似幾正wo
where

價錢$45！！！！

見到都膩

你睇下樓主個名

食開個間停電聽日先開
咁就去幫襯下佢對面個間
講吓味道先
有送兩小碟前菜 中華沙律同鳴門卷醃蘿蔔
中華沙律ok 鳴門卷極難食好乾
雞扒即炸 皮好脆 有肉汁
但係我覺得個芝士味唔係太夾
可以轉第隻芝士會好d

45蚊連凍飲

百里香呢？

咁c唔c服先

印老闆停電又唔早講
搞到我白行一趟

百里香呢?

百里香隔離嗰間 土城

好重怨氣果間

是

一日最衰都係你

停電=唔准食飯

土城 早排我都有幫襯
但唔係你圖咁少嘢囉！
有前菜架！

茅得你丫~

驗眼thz